這兩條橢圓曲線和它們的扭轉點不能立即比較，因為它們不一定重疊。 數學家們利用數字運動來解鎖他們的秘密|凱爾西·休斯頓-愛德華茲| 2021年2月22日|量子雜誌 
 扭轉點散佈在橢圓曲線的表面上，但這兩個曲線可能有非常不同的形狀。 數學家們利用數字運動來解鎖他們的秘密|凱爾西·休斯頓-愛德華茲| 2021年2月22日|量子雜誌 
 它們直接類似於橢圓曲線上的扭轉點。 數學家們利用數字運動來解鎖他們的秘密|凱爾西·休斯頓-愛德華茲| 2021年2月22日|量子雜誌 
 “這個簡單的觀察結果——橢圓曲線上的扭轉點與某個動力系統的有限軌道點相同——是我們在論文中一遍又一遍地使用的，”德馬科說。 數學家們利用數字運動來解鎖他們的秘密|凱爾西·休斯頓-愛德華茲| 2021年2月22日|量子雜誌 
 新的工作集中在橢圓曲線的扭轉點上。 數學家們利用數字運動來解鎖他們的秘密|凱爾西·休斯頓-愛德華茲| 2021年2月22日|量子雜誌 
 庫侖是第一個測量電流的儀器的製造者，被稱為扭力天平。 蒸汽鋼鐵和電力|詹姆斯w斯蒂爾 
 佩諾德的機器，僅依靠在扭轉作用下的印度橡膠，飛行了大約50碼。 該隱的印記|安德魯·朗 
 另一方面，扭轉定律無論如何也不可能如此簡單，達到二階近似。 關於實驗室藝術|理查德·斯瑞福爾 
 它的自由運動與由扭轉或壓力引起的自由運動完全不同。 《科學美國人副刊》，第392期，1883年7月7日 
 這艘舊貨輪轉了一大圈，它的扭力噴射器拼命地噴著氣，努力使船身保持平穩。 失控的威廉·莫里森|